東張西望。鼎爺個廢老

鼎爺個廢老自己生意唔好執笠又賴鳩示威

十點要人，一齊嗌新口號

香港人！反抗！

呢條廢老我憎撚到佢仆街
日撚日喺度講舊時

想當年我...........

佢間野又貴 又冇想像中咁好食

幾多日無示威？
咁都有得賴

77 年 我親眼見到細鳳 單手捉起條靚仔

望下龍門冰室就冇藉口

有冇片睇 ?

正解

冇睇cctvb
廢老鼎賣啲野咁閪貴食水咁深
抵撚死啦好野快撚啲執啦
賴示威丫拿死廢老

佢間野d價錢
博懵博到short撚咗

呢條廢老同埋cctvb都無討論價值
由鳩個po沉啦

完

由幫領展賣廣告已經

真係以為自己係廚神咩
係cctvb做個濕9綜藝節目就以為自己酒店大廚

貴撚到都唔合理

班撚樣佔中賴左5年
今次可能賴足10年
BTW, 屌你老母 做生意一定賺?
經營不善就收皮啦
怪得邊個

想當年啊細鳯哥一腳踢落去